呢d天氣真係好撚濕鳩

妹下妹下咁 日日勁撚大霧屌你老尾
成個人痴笠笠好唔乾爽好辛辛 濕氣重到個頭出一陣街就濕咗笠咗

食屎啦垃圾春天

有本事咪離開香港囉